有冇90- 93既巴秋入嚟吹兩句？

貼地 ; )

貼你條鐵

是咪有人挑戰公屋仔

Diu

安全抵壘

機會轉瞬即逝

貼地霸主

留名

LM

lm

個大空名呢？

做咩扮新人差啲比你呃到

po霸

又大空！又開房！你今日咩事，咁咸濕既
oh媽家姐（咸濕）

又多個人啦

屌點解會打錯字

鹹濕

人格謀殺

好攰，想自閉

有神快拜

拜職神

邊種攰先？

爾作之事，眾人皆目之。爾色也。

咸濕！

改個名應下節

miss you

花式

號角都shrimp me

每日搭巴士都好驚個肺有事

爾色也

號角，誠實之。

早啊

新人留名

早

情緒低落專心唔到果種

食野能醫百病

佢曳左好多

邊個教壞佢? 是咪你!!?

而家佢always shrimp me 點會係me

Shrimp me again

你兩個改咩名

貓貓

You still 認到我
Is ok

出面好熱

Need起底

號角

冇人的?

朕一直都在

cctvb播女方演唱會2017 dvd
真係變左atv

when sandwich?

成個2月都係啊

成個2月女方?

咁痴線

播左唔同的
證明冇野睇

變左atv
又游山 又煎pan 煒哥 之前又萬二蚊 大塊田 謝雪心

今朝好凍

早晨
放得一日假
聽日又要返工了

趁今日好好抖下

嗯，係屋企抖下

歲月流聲

悶

做乜忽然返得咁密？

R野做

早
出面好熱好曬

答小巴後面既斜對面有肥佬咳
好驚

休息
陪女女

你要陪女？

今日坐的士，小巴，口罩熱到出哂汗

呢兩日真係熱

熱到仆街

頭先係gf屋企bbq(丁屋) 仲著一件長䄂heattech
依家短衫短褲了

播魚樂無窮未

BBQ仲著heattech?!

一件heattech 當面衫
無底衫

聽日開始要返工

Me too

好想去荃灣120mins 食肉

Sat?

又要開工啦

早晨咁多位

已洗緊碗

破壞隊形！

放飯未?

早痾

日日都無乜睡意 成3點幾先訓得著
9點9就會自動醒 （6個鍾多d)

食左晏未？

已食飽，我地幾時再私約
琴日記錯左另一個大埔巴打係你

我個名咁好記都記錯

好多大埔街坊啊

搞個聚會

成日都去食黃店，共度一燒的。

聽講好好食

是咪又要出車巴d金句？

都好

個身體慣左

要調整下生理時鐘
home office少運動量

要郁多D

係
之前番學上完6個鐘堂就好好訓

又凍番

幾時先放工，勁眼瞓

串燒？

戴住口罩更加眼瞓

你個名

食共度

係

黃立 想吃

你條友仔，次次都信口雌黃。。。。下刪數字

又要講句,人呢

邊到黎？

大中巴士總站對出

依家唔敢出街食
完左疫情要試下

抗疫不忘撐黃店呀ching
買外賣is okay

但仲要兩個鍾車來回

大家早 又係時候返工

不要說了

屌你樓上9點幾就鑽洞
雖然我9點半永遠自動起左身
但我錄緊ppt audio

呢期就算裝修都有排做
好多向支那攞料都未必得做到
鑽都係頭兩日

好彩我尋日已經錄左9成
岩岩搞掂了
可以暫時抖抖星期六先整下個星期既ppt

我又早咗返工，準備又收早半個鐘

我指肥
me無

午安

早開早收好啊

除褲師報到

我今日心情

好撚曳

洗碗公報到

咩事？

歪？

幾時先收工唔想做野

糟透的事情發生了，心不舒服

食啖雪糕，聽聞會開心啲

食完個飯做到收工咁濟

我今日冗左全日

我都冗左半日，拎左部電腦返公司整之後就冗

我今日連碗都冇掂過 CLS

玩西餐廳

悶到咁

正喎
我以前都有玩

我有種

便利商店

瘋狂搖搖杯

屌，玩緊

你 d野飲麻麻咋喎

便利商店dl完開唔到

岩岩先開始day 1
無玩開密技 自己整好玩d

乜有密技 ga咩

d人po哂用咩配料會整到星座特飲個d

哦，咁我記得
蜂蜜必需啦

好似去到唔知幾多lv先有honey

胡蘿蔔都係高質

西瓜柳橙綠茶都有8，9分

加少少糖可以賣貴 d杯野飲

依家一杯賺95之後9折

2000年已有呢隻game

我依家部腦玩依隻 game
好似要 set咩向下支援先玩得

我用mac
要開bootcamp 玩window已經 4年無用過bootcamp
佢裝個時話要64位元先玩到
但唔知點解之後又彈左個installer 出黎又裝到玩到

我係咁

你同我一樣喎
但我唔知點解過左一陣就彈左個安裝程式出黎
又裝到

你試下直接成個folder 落黎之後睇下run唔run到入面個game file

唉
我阿頭走左
老細又話唔請人
想做死我地咩

上網搵到個安裝檔岩win10 用，試緊

我都唔記得點裝了岩岩 一開始都係好似你咁

玩到lu

咁慘..
咁你會唔會走？

轉番64位元?

呢個時勢走又唔太適合

就係網果個安裝檔

無左個呀頭
咁邊個做呀頭

原來有得dl

我有兩個阿頭既
走左一個
而家就要我跟埋佢啲野

本身我都有碟嘅

仲玩到?

個時上電腦堂玩大富翁4
又係呢d人物 同一間公司

就係用碟+dl果個安裝檔

西餐廳真係太差

便利商店火鍋店速食店我搵唔到一個run到既file 記得勁易執笠 唔可以負錢

畫質太差
西餐廳 又係好易執

哦哦
我搵大陸網dl

呢一個星期你真係忙到爆

今個月仲要盤點

肥肥的

肚餓了

依家剪頭髮可以去邊度剪
平時去開qb就算
依家覺得信唔過 呢d速剪太多人剪

龍門？係mk 好似開左 salon

咁諸左咩事？

諗住去屯門個間band a. before. after

日日都玩電話玩到3點先訓9點就醒

玩少陣電話可以瞓多陣

根本以前既經驗
如果1點幾訓
8點就會醒左無睡意
根本我個人係6 7個鐘就醒

跟密技整10分野飲
兩3個鐘已經爆一關開左工業區 唔玩住

係好快 ga, 其實有10分野飲就 ko 隻game

係
完全唔駛買d機器 lv1 機器玩到尾
請人只會請多一個做輪換

隻 game久唔久想玩番 係幾過癮嘅

就算fifa都係玩得多會厭
esp成日比電腦補時階段就開修羅mode點守都守唔到罰球入左10成

呢點真係俾人話左幾年都係咁

一大朝早就忙

好慘🐷

都唔知掉過幾多次手掣
不過我個時打ps2係床打
所以掉極都唔會爛

今日食左豬潤粥

準備落街食茶記平扒

好遠

收工未

我近

暫時最快都要27日先爆到機
應該無乜可能挑戰一季(21日)打爆
不過打完住宅區同工業區已經覺得悶唔玩了
以前慢慢自己用sense撞9分 10分野飲先好玩
玩密技太屈機唔好玩

hello

:(

做咩事?

晚安

無啦啦又凍番

新人？

涼返些少

maybe????

welcome!

薄長衫食完飯凍到打冷震
換左件厚d加短底衫

hehe

hallllooooooo

開心番 :')

very good

落左雨又好似冇咁凍

啊咩？

就收工。
早晨

早晨
日日咁做真係唔係辦法

早晨 我想早餐食飯

各位早晨呀

早晨

system死到家下都未得返

正 hea做

正！

個fd今個月教堂行禮
年尾先擺酒
咁行禮駛唔駛送禮物

今日去左黃店salon了
黑版畫哂死黑警五大素球，又連豬又pepei

失業

家下搵工好難
但要堅持

I know that feel bro

加油呀巴打

返埋聽日就放假啦

衝啊

但我都預左聽日會忙死架啦

你地就好，我放埋聽日就返工

仲有兩個鐘

35蚊係屯市買左個2腳轉3腳adapter叉電動牙刷
點知之後去置樂見到五金舖賣14蚊

買左就唔好望返轉頭

做左水魚

明明係上班日 個個都唔見哂

94 受唔受

你好啊

畀武肺搞到我一鑊泡 好撚煩惱

工作上煩？

話說細佬我係廚師
亦都深深明白到廚師喺香港冇出路
所以兩年前入行開始就喺外國wh做廚
半年前返hk發下夢
到呢排靜咗決定計劃去日本做
跟住米芝連個list全部send一次日文cv
有幾間都話晒 但個心想做兩星
有間兩星覆我 話叫我試一個月工
由於4月先開放申請日本wh
所以諗住試到4月返hk申請wh
死好命試試下個有人劈炮射世界波
我攬晒佢啲嘢黎做 連樓面都做埋
所以而家大廚二廚同經理都好想我留低做正社員
直頭想我5月就開始
但尋日突然日本停免簽
即係5月唔可以返去 因為最快6月先攞到wh visa
同埋最大問題係我連返唔返到hk都成問題
我好衰唔衰買咗express
10成9個cancel
就算返到hk 日領都未必批我wh visa
就算日領肯批 我都未必有飛機返到東京
仲以為今年咁好彩 點知空歡喜

機會冇左真係好痛苦
但家下真係唔好放棄你的夢

尋日做做下嘢睇到連登個突發通知真係晴天霹靂
而家真係好撚驚屌

同日本果邊照直講返個情況先？
問下如果touch wood 5月唔得，6月得唔得？
就咁就放棄個咁難得嘅機會有啲唔甘心

佢地今日幫我問咗簽證顧問
都係話一定要返hk搞
6月開工佢地都ok
但最大問題係驚日領因爲corona唔批我wh
或者批咗wh 但冇飛機去日本
或者去到日本 但因為要隔離而奶嘢

轉機都要轉返去
冷靜啲搵下機票，貴啲都殺啦

Hk人可唔可以喺tw轉機？

早呀肉巴

家下難d
睇下有冇方法兜個大圈先得

無事嘅 睇定啲
暫時今個月姐

各位早

邊一個發明了返工

返到我愈黎愈窮

但冇咗免簽 其實係咪cancel極都會有少少機來往月

肯定會延長啦 同埋我返hk嗰程都好煩

Chef Le mon?

？

點解係佢

領事館幫唔幫到你

隔離14日都要照殺啦

而家係驚冇飛機搭多啲

但都控制唔到咁多
見步行步啦

拎BNO都唔入得日本

呢個post 8日先13板

無辦法，睇定啲先

睇嚟大家都未起身

我都算早起身家啦

得你 咁早起身有咩做

冇
都係上網睇下野跟住恰陣等夜晚睇波

唔識睇波 應該係屋企hea一日算

家下不嬲都向屋企hea一日就算
行山仲多人過旺角
同埋慳返個口罩

我之前有keep住行 但而家太多人不了

隨時行商場仲少人過行山

認同，尋日岀Yoho 去冇乜人

就算睇完波早訓上床都係無睡意痾勁多次尿先訓得著
呢幾日又作感冒 無鼻水但人攰攰手腳凍又胃氣咁
難得健康左半個月無食過藥（自從慢性鼻炎就成日睇醫生，依家迪鼻先無鼻水） 不過無做運動日日宅在家係咁上下

得閒真係要郁下

依家一去行幾個鐘街就成身散哂

同埋想去睇中醫又驚有肺炎病人睇過

想知d人而家跑步係咪都戴口罩

練肺！

好肚餓
聽日又要返工

家下又少左
啱啱開始多

諗起聽日一堆野攪

又得

姐係而家啲人唔戴？

戴住跑真係好辛苦
試下追下巴士就知
扯氣扯到死咁濟

人呢?

無乜人

呢到一個

其實係咪已經無呢個年齡層啦

有的
成班未上水

文念志又比人鳩拉

出街帶幾個鍾口罩都焗到個人好攰

係好易攰

太焗

諗定夏天點頂好過

痴撚線
又係咁

仲有好幾個

唔係文念志同連角樟?

this is war

仲有個姓姚既

同納粹真係無分別

姚均豪?

根本係現場就拉鳩哂

拉左咁多個議員都無乜邊個有被起訴
黃學禮都比人拉兩次
有個d都9成告唔入
鳩拉到呢

高調拉人,低調放人
記住強身健體同學基本防衛術,至少單對單你走到佬先

西貢之前又拉5個 區議會主席都拉埋 仲渣人波

起碼跑得快先

佢拉完返去點搞點做都唔會有後果有成本

跑得快之餘要練埋個馬
冇咁易比人拉跌你先
同埋要練力可以一野打到佢瞓向地就完美咁走
之前有個旺角起飛腳係其中一個示範

拉鳩哂d區議員

拉左3個
之前西貢拉5個

屌班狗兩句就比狗鳩拉

要唔好咁易比人捉到腳

意甲閉門踢 d提場聲好治癒

所以佢真係一個好的示範

港足夠係
之前莫生正到

港超就不嬲唔閉門都無乜人睇

好彩個次走去睇hiumingball對東方都有成千幾人算係咁

聽日又要忙過了

呢幾年剩係睇過一次東傑社區盾 有傳媒朋友送波飛 仲有vip位坐

坐返正常位精彩好多
有時會有花生食

睇j league坐球迷區堅正

今日好潮濕 仲要帶住個口罩

呢幾日個天氣都整到個人唔係好舒服

等放飯

今日出門口差啲唔記得戴罩
然後心諗點解呼吸咁舒服先醒起

我有朝都係咁

又濕又熱 香港春天好難頂

我都係 有時食完飯會唔記得戴返

不嬲都難頂
試下呢兩日向將軍澳

點解星期一都咁忙

Hi

今日影？好大霧

隊長,我看不到了屎

屌去買外賣經過商場有人打橫企
向住我咳
有戴口罩就唔駛掩咩屌

將軍澳濕到癲

試過見廢老拎開個口罩咳

頭痛Max

公德問題

hi 我呢邊都好大霧

上黎推一推，睇返d貼地野先

podium here

go go go

仲有觀塘d半山公屋

damn, 等到第3班車先有位坐

見到人要等車，好鍋心。
冇私家車

我上星期都要等兩部

我寧願返0830放1730都唔想返0930放1830...
同樣都係1200食飯.....

我環保撚 踩單車

早d放好似開心d

同樣要早起

差唔多幾多，但早d走正好多

早起身慢慢就會慣

其實早起1個鐘同遲起一個鐘係冇分別。

一樣都想繼續訓

但早收一個鐘同遲收一個鐘差好遠
陣係收工見到個天仲好光就已經好開心

Rich

坐游艇
rich

尤其是冬天

船仔咋

啲衫又會開始有up味

正到

姐係秀茂坪果到？

真 早放早享受

著落都唔舒服

岩呀

順天？

個陣up味極臭

有舊同事又係乾唔到照著。
臭到呢

睇嚟要買定啲防潮珠 唔係啲口罩會gg

個個櫃都放一個上去
家下要買定一堆
好快要換

驚發霉，返到屋企已經feel到成間屋勁濕

up緊

日日都忙到仆街
水都無時間飲

無計
無獨立包裝仲大獲

遲收會好似少左時間咁

真係要放d 防潮珠果d
好似d食品咁

廢老多數自私
投民賤聯都係自私既體現

btw依家口罩戴兩個鐘食飯之後已經要換
太焗出哂汗 岩岩攞左5個yahoo口罩之後即刻要拆黎用

好熱 忍唔住開風扇

春天係咪病毒仲大獲
潮濕

咁忙

個罩帶一陣已經濕哂

應該係 又暖又濕啲病毒最鍾意

好彩我出海做野，出海做野我唔帶

真 今日晏就買飯返公司焗到濕哂

真心
得lunch抖下
勁忙

係廟唔駛戴

你係廟做廟祝？

但唔飲水唔得喎 聽日抽dddd時間飲啖

岩呀岩呀

我都成日無得飲水，開工前一罐咖啡，到食飯先有水飲，到放工返先屋企飲水

嘩你老闆用到盡

用呢招減少你去廁所既次數！

簡直係奴工

唔知講咩好
我今日生日，但老人家走左

去廁所都係返工前同食飯前後，放工洗手個陣都去一次

閪公司係咁

大師你唔係做主持咩

勁多人覺得熱就拉低口罩 勁pk

我頭先答lift有個c9係大堂就掉左個口罩
我即刻坐第2部lift算 唔同佢一部
屌

我都唔知點講好啦今日

星期日提早食左飯同蛋糕 如果唔係應該取消了，仲點食
今晚同gf另外出去食左德國菜

大家都咁忙 我反而返工飲得多水

點解啲人可以咁自私 好心返到屋企先掉啦

坐左成3個鍾車＋行左兩個鍾行到呢5個鍾戴住口罩焗到呢 番黎乾到已經係咁飲水

而且自己都驚架lift岩岩有病人用過下話

or 同lift有病人

想拍拍你膊頭

睇黎以後同屋企都唔會食正日。。。（不過幾年多數都係同gf食正日）

早呀..

me而家係漁夫 同打水專員

病左三日終於可以離開張床

搞咩黎?

感冒
日日訓十幾個鐘

唉、我條腰要痛到幾時

仲未好返?

未啦～又要睇

慘情，依個moment 一病就覺得好大鑊

唔敢睇醫生

呢個時候真係唔好病

之前病都係去藥房執藥算

又接近收工嘅時刻喇

收左了

我𠵱家就係去睇醫生
胸背痛

恭喜！

真係乜都冇做過淨係訓，食野都食唔落
今日叫食返正常飯
希望可以消耗返之前肥左果六磅

訓太多 又無睡意

今日又凍番

尋日都翻風

早晨呀
希望今日無咁多野做啦

93表示冇工返

呢個時勢搵到好工都難
啱真係要入紙搏一搏

體育館重開 有無人敢去打波

邊度敢啊家陣
個個露天打乒乓波同羽毛球好過

今日真係寒左

應該都無啦

今個禮拜真係
星期一係春天，又焗又潮濕
星期二係夏天，又熱又曬
今日星期三係秋天

最易病係呢d天氣

出去著得少衫又熱
多衫又流汗

係囉
中央冷氣 1號場有病唔帶罩打波
8場吸入d空氣 gg

大家要小心身體呀

上黎LM先

禾好耐冇打 雨毛球

早晨
我想放假

頂多兩日

唯有係咁

頂住呀！

gobert

一打唔使找

收工未呀

睇緊二月廿九

好唔好睇

咪嘈仲未簽大約架屌。。。
會唔會因為咁無左份大約
正路開季之前就會續2021完既新約
不過如果唔比大約佢爵士應該比人屌死

比中共搞到生活亂哂，波都無得睇，真係呢。。。

好睇 聽日大結局啦

但香港已經回復原狀啦
全面復工

早呀

成兩個月無打波

懶左一排冇向twitter做野又係時候要做返野

阿迪達。。。屌
我廠有球員中就大獲

繼續養病

其實如果依家白人咁都仲未醒覺就真係抵

實會有

有
但%既問題

點會無

又一個星期

聽日德甲之後波都無得睇了
又無波傾 又無波睇
悶到嘔

得返打機

乜機都無
要買番部了

又到星期五

放工

又要搵野做

聽日阿爸生日 後日拜山 跟住就星期一

聽日運動
後日出去行下

健康人生 好想去行山 但太多人

行山隨時多人過向MK

屌，daddy 成為最大贏家
原本kane, son, bergwin, 傷哂, 就黎比人炒

daddy遲下同lewy嘈
再唔係摩二季都收皮

你出街反而無咁多人

岩岩轉哂d mpf去保守基金 跌得太勁而且唔覺得已經見底

已經屌緊球員
屌吳當比利踢得差

真 mk仲少人咗

下午都還好
夜晚真係勁少

個個都唔敢出街食

都係一間間喳

都幾多告急下

禾隻邊又有朋友出pool

救命

禾身邊

早啊 今日又要番工Lala

都開始要去飲朋友嗰餐，但自己仲係一個人

我飲左幾年了

講起飲
其實都會擔心人愈大愈少朋友
到時真係到要擺酒
會唔會朋友都唔夠坐一圍

我都諗過 請同事多過朋友 好多都係焗住請
又要佢地俾人情倒不如唔好擺

如果係我 應該會唔罷

又有人打錯字啦

ekdal同石現俊中左

屌之前叫gf 轉哂d mpf 君衡基金做環球債券
佢轉錯左未來投資指示
即係無轉到現有資源
依家3月16號收市先轉到

但上兩星期已經蒸發左成10% (ac有$60000左右) 希望3月13同16會升番d埋單
好似black Friday 反彈

After market個股跌
一陣睇黑期點

無人做姐妹

星期一收市 應該都反彈左掛
香港時間收市＝美國未開市
仲係侵侵緊急法利好消息影響

我之前北美基金 3月10先轉保守基金 都蝕左千幾 (加埋得20000mpf)

Longview Economics 預估，若美股持續這一趨勢，未來可能出現一波可觀的反彈行情，但目前市場仍繼續劇烈波動，且跡象顯示「賣壓反彈」已勝過「逢低買入」行情。

德意志銀行證券的首席經濟學家 Torsten Slok 警告，投資人應審慎評估進場時機，「鑒於疫情不見好轉、全球金融緊縮，且政府救市措施仍未生效，股市風險因子仍偏高。」

Slok 認為以上三點，將能決定未來股價跌幅持續擴大或反彈。他建議投資人持續關注美國疫情發展，「如果美國還沒穩定下來，也很難保證其他股市能穩定。」

估計下星期應該會有下一波大跌市

所以我呢期都係按兵不動住
隨時輸死

我都唔敢玩股住

好驚到時個個結曬，冇人做伴娘

要未結先做得架？
我諗最worse 要搵表姪女，細10幾年

搵兄弟都難啦

Me too 又唔係有錢
拎哂d酒席 錢去草首期仲好

你地互幫大家

BTW 好似唔可以多過三次

Diu u what are u implying

Birmingham 室內 又完全無觀眾用口罩 cls

唔知普普通通洗唔洗要20-30萬

如果唔係 又無乜人黎 蝕死

我個fd改左11月擺
但老婆有左
3月都要行禮先

富亨邨

應該30-40

不過係基督徒 唔係有咗

我原本會去觀禮
但老人家走左
唔去得
gf屋企都有排唔上得...

岩岩睇到中同個ig po佢既fd結婚
又係教堂
又係d fd摸住個新娘個肚

家下有d真係奉子成婚

呢個係今日 但應該係有左先會摸個肚

唔係
兩個人黎
一個今日
一個下星期

係 我個fd 拍左幾個月就求婚
2個月後就擺酒 （最後改期，行左禮先）
奉子成龍

We know that depression and stress weaken our immune systems, and the research is clear: those on low incomes are disproportionately likely to suffer from poor mental health. Poor diet is another factor, and one that is strongly linked to poverty. What, too, of our most impoverished, those who are homeless with poor nutrition, weaker immune systems and a lack of access to good hygiene? And what happens to the 1.5 million children eligible for free school meals if our education sector is temporarily closed? Many could soon find themselves with hungry bellies.

呢篇文左膠到

講窮人無錢會depressed，又會無咁食夠營養，同訓街，就會免役力低d, 所以易死d 仲有學校停課 窮小朋友就無free lunch食 就會餓死

隨時個班窮人百毒不侵啊

沙蛇最強
個肺黑到d病毒都驚

差唔多
酒樓𠵱家8K一圍都唔得

小豪子見到rmb個時：北京，禾奶啦
小豪子見到肺炎個時：北京：禾賴啦

坐底一皮

依家會唔會平左 無人擺

呢期有人去先算啦

我已經做左兩次傳說再做就真係end game

個fd本身月尾擺，都改左9月先擺

森多利亞已經6個中招。。。痴線

真野唔好講.Jpg

屌 christian wood打完gobert中左招
人地今年岩岩先fully guaranteed 1.6m
打gobear 30points 11 rebounds
之後個場仲要career high 32分
睇落只係weak virus 應該對生涯無影響

運動員身體始終都好d

係
同埋有最好既治療

mpf收市價係咪指香港股市個收市價?
轉左保守基金 星期一收市價計算
星期5歐美個市暴升
星期一收市個價應該靚
星期2應該又狂瀉

你係幾時轉?好似要下個交易日先做到

星期5晚轉
星期1會轉到

想問 收市價係指 香港時間4點?

正常都星期一 不過真係唔差個少少
都要擺多幾十年

因為轉哂保守基金
唔駛煩
拿拿臨止蝕算

我好彩人工低 MPF好少錢

我都好少
加埋得20k 呢排都蝕左千幾
但係gf 有成70k 我上次叫佢轉去global bond
佢原來轉錯左係future investment 指示
唔係轉資產
呢幾日用佢個ac pw開黎睇先知 已經跌到仆直

做左幾年開始多

C9LS

個假期過得咁快既

uber 明明幫囡囡call左 flash 4人
佢比左架7人車
貴左100蚊
上左先知
可以點退番比多左既錢

其實係咪都會不停轉?同埋係咪應該搵間好啲既mpf公司呢

永明好似最好
利申19AIA客戶

聽人講真係 同佢賣廣告都話自己第一

姐已轉永明

quit左份工先可以轉

依家香港政府又咁仆街
全球疫情又爆到咁
真係好易抑鬱...

分左手寄情工作

有野寄托會好快忘記

唔想忘記但路仍然要行

同意
想去邊都覺得好唔安全

下個更可愛呀巴打

唔想要下一個呢

星期六晚觀察叫做開始慢慢正常返

點正常法？

總會遇到既
不過你而家專注下其他方面先

得返事業
試下慢慢搵返d朋友

同志們 早

早～

我認得你😂

早晨 新人留名

約多D班老友打下機吹水

你好

尖咀開始叫做多人返些少

約左
相愛不能相擁真係好難放低

屌 gf mpf轉錯setting 起碼蝕左4 5000
3月12已經跌到仆直 唔敢想像今日收市後個交易價會係幾多

mpf筆錢我一早當無左

介唔介意講下咩事呀？

其實係65歲後先有都已經係廢左
但係見到個市敢又唔想唔郁佢

追求唔同 人各有志
就算大家相愛
一齊都只會痛苦
在最好時刻分離
不過真係好難接受

咁只可以慢慢去接受
比啲時間自己啦

都係既

我都跌左1成
但佢mpf多我幾倍
蝕得好甘

態度極之正確
凍過水

Really know that feel bro

係 努力搵野比自己做

無話善唔善良
每個人都有追求既權利
幾愛都要放手比佢去追
愛唔係要拎埋人地自由
只希望佢過程中唔好搞到遍體鱗傷

均行基金由23插到20 呢兩日我估插到19

等疫情過左 插到15個時先入番就差唔多
但其實mpf最on9係 個個月都會入錢落去
你係高位唔走
佢跌番落黎你都蝕番轉頭

我已經放棄治療

你咩基金 但其實如果跌左落黎
個個月都會係低位存入mpf 第時升番 都無乜大問題

北美 綠色 50-60%
40% 保本+穩定

北美真係跌到...
我9月個時低位入
上星期出貨 都已經蝕左一成
不過我得好少 得20k mpf

睇都唔想睇
15萬唔知得返幾多

150000
我gf 7xk 已經跌左接近7k
過埋今日埋單收市價交易可能虧超過一成

+1

我諗應該得返11 12
我係9萬上15架

起碼仲係有賺

跌千幾點

你地講股我完全搭唔到嗲

你想講咩

boris johnson 係咪當代毛澤東

有無甜故

點認得架

sor, 做左成日野先上水

30碎搵40K 冇女朋友個POST

預左

最後都算係咁
上番23067
跌96x點

好想放工

我問下啫，唔係我純粹想睇下有無咁嘅人

個果 可能係我...

仲有得跌啊隨時

係咁正

我覺得跌到15000都似

唔緊要
我都忙左成日
聽日會仲忙

收工

即係未到30啦

忙緊咩呀

40k rich

30碎呀呀呀

我未到

快啦！去相睇

去 妙街 玩 魔法卡

公司多野做呀

應該唔係喎 而家可以點轉都得

相睇

啱啱多手起你底
見到你啲增肥po忍唔住笑左

你做咩姐

食普通野食唔得就試下食gainer
但要gym + cardio

尋日低位賣完隻mpf
之後美股插到傻
但今日個市又升玩野

我迷失於這場股市遊戲

尋日美股未開市恆指又跌哂

上水

食咗晏未

幾時先放工？

spt口罩唔知信唔信得過

下半場啱啱先開始

已食

放我走啊！！！

仲要等多個半鐘到

你咁早放嘅

你收幾點先?

6

仲有一個鐘頭三個字

17日都未爆poo

因為真係冇咩野好講啊

個個都有女仔陪

首先要對方都放假先

9:00放工 條街都好多情侶

幻覺

個個玩命

你都搵返個

日日都忙到仆街
幾時先請到人呀

euro改2021
joe allen zaniolo depay heaton demiral brooks 好消息

隨時今年冇ICC個d

一定無啦
聯賽都踢唔完

家下真係等幾時開返
好悶啊

我都無

唉我屌

唔係咁易

總會出現嘅

不過點都會有人傷踢唔到euro2021

實會

就算無suspend
4－6月都會好多人受傷

自己陪自己

早晨呀

大家早

又要開工了

各位早呀

請我

過黎見

kd中左

中國肺炎累全球

食飽又睡一睡

same

今日先星期三

等拎走

我想放假

恆指又跌1000點

今晚又睇溶斷

禾想放工

我都係
Energy: 1%

散哂咁濟

依家道指跌少左d

侵

早晨火柴

收工未，放假未

珍惜呢個侵

根本都無得擋，咪由得共狗玩爛香港
反正依家美國踩行油要報復你中國，美軍播毒丫拿，基本上一定取消關係法，利用香港呢粒棋子黎打沉你中國，一齊攬炒

睇番上屆選舉就知，多數人唔敢出聲驚比左膠屌，但投票個時就投侵

21,581.17 −710.65 (3.19%)

18000點不是夢

黎緊呢半年精彩了

之前係諗住穩穩陣陣連任左先做野
依家就係為左連任所以要出手打中國

支共同deep state都想佢收檔

英超又要等到4月30號先有

有排都無得睇

依家又第2波
又開始勁驚出街同答車 岩岩前面中間個呀伯連續咳左幾次
嚇到賴屎 雖然佢有口罩
但因為白事
呢個幾月都唔上得gf屋企 要見只可出街

無限extend
利記會唔會2021年先捧盃

咁有時真係避唔到咁多
家居隔離大樓都總有一棟係左近

又黎究竟利物浦攞到英超定係其他野做到先

我之前係阿記po 講話應該咁樣先最合理
因為如果唔係咁做點都有球會唔滿意
比人屌我係痢

今年阿咁搞法緊係想重頭黎過

早晨
返埋今日就放假啦

早呀，星期五喇！

唔係喎
阿依家比阿迪達執到有機會上到前5
不過依家停賽 益左熱狗
kane, son, bergwijn都養傷

好耐無入黎

意大利免疫學家Francesco Le Foche認為，阿特蘭大對華倫西亞可能是導致Bergamo成為武漢2.0的原因：

成千上萬的人聚集在一起，彼此相距兩厘米，歡呼，尖叫及擁抱。城市內幾乎所有人都到現場觀看了這場比賽，其中可能包括無症狀和發燒的病患。我非常懷疑，病毒什至是在這場比賽開始傳播到西英法德等地。

冇咁大獲都好大機會閉門打埋佢

收工
聽日摺埋向屋企

未有人中招應該起碼踢多一星期

3月20日淩晨，摩納哥汽車球會（ACM）官方宣佈：2020年F1摩納哥大獎賽取消！這是自1954年以來，F1摩納哥大獎賽第一次停辦。

在此之前，摩納哥大獎賽、荷蘭大獎賽和西班牙大獎賽被宣佈推遲舉行，但ACM隨後宣佈：“非常遺憾”比賽將被取消。

國際汽聯週四宣佈：2021年新規出台被推遲到2022年，而修訂賽曆的工作也正在進行中。

另據消息稱：摩納哥親王阿爾伯特新冠病毒檢測呈陽性。

聽日終於可以好好抖下

冇錯

究竟仲有咩地方係無事

好耐無見啦

真係好耐
月巴 身體健康

你都係呀
最近點呀你？

愛是什麼東西～

燒肉

瞓到自然醒

正就食呢個

都係番工放工 好無聊

日日都係呢個狀態

公司有無受到疫情影響好大呀？

完全無 生意仲好左

又過唔到去台灣

新人

有冇人教我溝仔

阿迪達冇事嗎?

有心儀對象?

有
佢中意我先架

咁你家下情況係
錯失左機會定點?

嚇親佢 佢好似嫌我chur

有陣時要收放自如

好難啊

係有些少難度
有陣時真係要俾返少少空間先得
如果唔係好似家下咁

好返啦

Ah...好啦 我收下手

總之平常心面對先
心態最緊要

冇波睇真係悶

但如果佢唔搵我呢...

如果佢真係想追你的
佢自然主動搵你啦

我仲諗住反追返佢Tim

呢個要睇對方點啦
睇下對話個下佢點答你
講唔停的話就好d
差在有冇話flirt個d野

之前有...依家冇

睇黎你真係嚇到佢了
睇下黎緊點啦
佢真係心動自然日日搵你唔使你搵都得啊

好啦... 我試下唔主動搵佢一日

平常心面對啦絲打
呢到有大把高手向到

我接受唔到咁大落差

有陣時未必一定成功
但知道咩原因下衰咁解
咁先會進步

托post

推啊

回個POST

燒火柴專員

明巴(短小精悍)

多謝巴打你開解

做返自己

歡迎加入吹下水

呢句真係睇落好易
或者我做返自己 佢先對我有返興趣

有時心急唔黎家絲打
真係好似捉棋咁玩法

落地獄

已食 燒肉 好開心

明明以前拍拖都唔係咁 只要大家知道對方有意 就會越行越近 依家好似越行越遠咁

自私食?!

啱的就真係好快行近
但家下個男可能都1516咁

明明佢中意我 突然話要了解下我
尋晚傾電話 佢本身唔想傾 因為唔中意
但最後都聽左電話 佢話：唔中意你就唔會聽你電話
傾傾下 佢話大家了解左對方先

而家仲有傾電話嫁咩
電話分鐘冇用過咁濟

睇黎佢要覺得啱佢先去馬
機會去到一半一半

又諗起琴晚笑到仆街

你姐
我有同事同佢老婆食完飯係咁傾電話

ME 真毒

我當然想見佢真人多過傾電話
事關上次見已經係10號 好掛住佢
加上佢覆得慢又成日覆英文
所以只好聽佢把聲代替見唔到佢真人
打完呢堆字 我開始覺得自己好變態

突然覺得 男女之間好奇妙
曾經拒絕過男仔 依家到我比人冷落返
唔同既就係 我唔會比假希望人地...

有幾分鐘咁囉

Ex一收工就會打電話比我勁有安全感
但我冇叫過佢咁做

真野唔好講

單思緊wo你
如果佢覆得慢都經已好難搞

我就係諗唔明 點解有落差
中間有反省過 佢有怨過我多桃花
但佢都唔明我係多爛桃花
而且我會拒絕冇意思既男仔 即使我單身 都唔會亂咁比希望人...

我地傾電話

我係講句早
收工咁

可能佢覺得mola mola就開始完

佢好忙好忙 我都知既
可能只係我唔理解佢忙到一晚時間都抽唔到姐...
一星期見一次唔會太難掛
以前同ex成日見 我地係計一星期冇見幾多日
以前如果一星期見3次 已經算少

戀愛係咩味道

我尋晚同佢傾電話有解釋返
我唔會收兵 又唔會比假希望人地
佢竟然同我講 我係單身 我有得揀 我可以同人地去食飯 唉 佢咁樣講 我好hurt

可能ex同我都係屬於多野講既人
我地乜野狗屎垃圾都同對方講

睇黎你係好痴身個類
睇黎男方唔係太想咁痴身
但忙極有冇一句起兩句止先?

咁搞法真係mola mola

你講到好明咁WO

我ex同我一樣咁痴大家 所以好夾
有排我一星期上兩日堂 佢怨我太忙

依家個男仔有講過佢唔係痴身既人

係啊...我驚佢誤會我嘛....

酸的

好似推開我 叫我搵其他人咁

咁搞法真係有定心理準備

一齊起真係要夾同諒解先行得耐

好心酸 我唔敢搵朋友傾呢啲

其實佢講下佢做緊咩 我知道佢點諗 我就好好多..

呢到大把人同你傾的

至少還有你

呢下要睇雙方點夾先夾得好
呢個真係一個過程黎

佢尋晚仲要講 我同其他女仔一樣 都係會收兵
又話唔想再對女仔咁好

佢肯定瀨過野先會咁講

受傷的巴打

咁我點樣做先比返信心佢

睇怕都係要佢自己諗清楚先得

我都覺 我可以做既野都做哂

平常心面對啦家陣
冇得急家呢d野

唔通男人都係中意壞女人

唔一定的
我都唔會啦
有排煩啊

但係咪越難得到 先會想得到？

都唔知好事定壞事

加油啦

人永遠都係咁
硬係要玩hard mode

Animal crossing遊戲時間> 24hours

有咁好玩？

我都冇計

唔係

奧燒😍

元朗

政府一撚早就唔應該取消flexible working
日日都有新case
仲取乜9消

召喚未訓既人

仲唔瞓？

馬甸尼父子，大巴拿都中，屌

意假有排都唔洗開住

意假呢季應該取消得

壞事

今日勁熱

夏天咁嘅樣

夏天戴罩仲焗

28度呀屌

咁好玩

呢3個星期出番街答番交通工具

依家開始又要摺過

朝早同囡囡 video call 左3個鐘，但而家又掛住佢，好怕成日 chur 住佢咁

long D?

我家下冇必要都廢事出去

好悶

女網友

平常交流下先
睇下幾時咪flirt下佢

家下個個星期六日都好悶

有 flirt ，不過佢淨係覆我句 thanks.

冇啦

呢3個星期出左7日街
沙觀尖旺荃葵荔去過哂
但一社區爆發又摺番

唔計返工
一日

但要番office既話都唔會想出街了

係我呢d 日日在家就會覺得人都癲

屌，樓上仆街淋花淋到人成個window都係
d衫彈到濕哂 呢d時間d水隨時整到d衫有病毒
dklm

我就集中東九龍
都係個句啦
避唔到咁多
有啲工都唔容許可以係屋企做
邊有得唔出

屌上去

係
番工無計
但leisure真係要可免則免

頭先出尖沙咀
諾士佛臺無人

咁夜先咁真係好pk
如果唔係一定打去投訴
但打去投訴d管理員又要上黎睇

去哂老蘭？

有無野可以擋一擋？

唔知呢

閂哂d window 拿入廚房掠算

90年U0 報到

hi

煩d都要

聽日仲係咁真係要打去
依家呢d疫症高峰期

聽日返工
終於有最多4日home office

聽日返去開會，有野做就要額外返工

留名開POST

投訴完都冇撚用
要食環睇住佢倒先有用

各位早
今日好 L熱

改名做滴汗熱巴先

我個邊叫做輪流返兩三日office

仲未完到post

我等緊
唔想學職神9回POST

我老母日撚日打牌
on99

1001 我要硬啊!

咁唔係可以有咩做

唔係自己屋企打呢
日日答幾個字輕鐵去打
是但有人中招都898

叫佢帶罩打

戴手套打

"無乜人答車，好安全"

咁佢又冇錯WO

真係好小人

講真出街唔係唔得,做好安全措施咪得

而且佢去人到打
好過仍帶人去自己屋企打

再唔係DOWN開心鬥一番

邊個同我搶1001 同佢死過

家下行街都好舒服

你推埋佢

9
9
9

1000